[突發] 831消失既3位義士容貌曝光!!!

綜合幾個831人證，出事嗰3個推斷為以下3人!!!

第一個 救人墨綠色衫男
立場David: 軍綠色 T 恤的男子則被打得頭破血流
記者會龍小姐: 有人俾人打咗半個鐘 嘔白泡 冇咗反應 無黑色衣著

推斷: 打得咁勁因為一早俾速龍identify左有份救人 睇SocREC 00:44()

3分14秒

10分36秒

第二個 恐慌症灰背心肥身材男
立場David: 還有一個「肥仔」好像恐慌症發作，一度手腳僵直呼吸困難。
記者會OU會長: 一名市民 身體不適 呼吸困難 暈咗，警員叫唔好訓呀 唔好訓著 消防帶咗佢走唔知去邊 之後冇再見過佢。唔係黑色衫 無gear喺身

推斷: 白衫男及灰背心男均為肥身材，但白衫男有面巾，屬於有gear，所以推斷第二個係灰背心男

11分25秒

第三個 黑衫男
立場David: 一位昏迷不醒的黑衣男子，驟眼看沒有血，不知如何弄成這樣。

推斷: 黑衫冇表面流血 估計壓斷頸椎嗰d 先會表面冇血但冇反應 如果打過佢唔會冇血 所以推斷佢係一路最多人講俾一大堆防暴速龍圍實哂 女警叫醒呀 醒呀嗰個
1分05秒

另外，記者會龍小姐話無左反應嘔白泡既人士係俾消防'的'走，記者會OU會長話呼吸困難暈低左人士係俾消防帶走，兩個都無講過係抬走，同立場David說法係一樣，都係話見到有無哂反應既人被拖住走，無用擔架送走，所有人既講法係完全吻合。即係被拖走架!!

消防員11:10係SocREC(13:51)段片, 當記者由月台最後一層被趕上電梯離開時，留意鏡頭右上角消防員已經出現，但係消防處聲稱11:30才進入太子站。

推斷: 其實消防一早到左，而當時第一個及第二個懷疑失蹤者根本仲清醒行得走得。係消防到左後佢地先俾人懷疑打死同嚇死，消防係月台內都見死不救。直至11:30先開始數人。大膽假設佢地喺係11:10至11:30期間出事，所以消防先話11:30開始進入及數人。

13分50秒

如果識得呢3個人，打個電話揾佢丫!! 揾唔揾到都報上黎!!

831冇死人

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

831 打死人

自推7

自推8

自推9

自推10

自推11

推

831

推！

屌，真相越來越近啦

tui

721 831

自推

push

希望炒車 以上義士請出嚟報平安

#上庭聲援 #提堂
日期：9月10日 2:15 pm
地址：九龍城裁判法院 第十三庭 十樓
裁判官：黃國輝主任
被告：羅X文
控罪：非法集結
事件：811 尖沙咀
備注：曾受傷，禁止回台灣上課

==========
#聲援注意 ⚠️
東區6樓 0930 - 一個手足
九龍城10樓 1415 - 一個手足
九龍城5樓 1430 - 一個手足
沙田3樓 1430 - 一個手足以上
請預開庭前15分鐘到庭外排隊取籌🔖
==========
被捕人仕關注組🏴
@youarenotalonehk

多謝樓主推理

屌哂你地 義士唔係condom啊

希望炒車

PUSH

推推

推 識得既朋友麻煩出句聲

推推推推推

Push

一個滿嘴謊言嘅政府
你地講咩都唔會信架啦

人要見人
死要見屍

831無死人

p牌幫推

幫推

推推推

連登柯南

有無佢地既朋友

第3個， 一日搵唔到出黎， 我當佢死咗
睇片佢無反應， 但雙眼係開住， 除咗死， 我唔知仲有咩狀態會係咁

死6個

生要見人 死要見屍

有klb畫面 有聲

Pushh!!!

好似鬼......

者

到時見

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

香港人 共勉之

推左先

up

綠色衫果個無事 唔好問我點解知

721831

cctv

推呀屌

推一下

推⋯

我唔信佢3個冇朋友

pish

全部都無事 唔好問我點解知

Cctv

😞屋企人都被消失

CCTV

呢D po就推啦

屌你老母成個紀律部都係咁講大話

擔心

推到3位都報平安

佢地家屬有冇報案

612 721 811 831

警消一家真係好撚差，推

推到報平安

721 唔見人
831

831 太子恐襲

有陰陽眼既朋友感應到一個後生仔係太子站
不過剛過身冇耐冇辦法睇到樣
我唔想接受 唔想信
寧願佢地係運左去新屋嶺或者某醫院病房 等緊醒

擔心佢地被軟禁

心情好沉重
唔希望有任何正義兒女遭遇不測
希望三位儘快報平安

推到上國際

依啲po特別快沉

推🤬

Pushhhhh

呢三個市民要救，特別係綠色衫同灰色衫嗰兩個，有哂樣，好易認

【916】『粵語根絕』教育局既中文科課程修改咨詢就快到期喇！

推阿搵人阿

721 唔見人
831 打死人

屌你啦陰陽眼 唔好玩膠

push!!!!!!!!!!!!

我好似有朋友識灰背心 問緊佢地

must push ar!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Pushhhhhh

831!

推啊冇理由冇人認到佢哋

推 唔好俾佢地呃到

死要見屍

死仆街

一句講晒, No Video No Talk.

推到有人認手足

黑警還命

香港警察真係極醜惡

推呀

點解一個831既人都冇出過黎受訪

我都心急想知人身安全

即係11:10至11:30...可能有多名已被捕人士受酷刑對待

cap圖無用 要片呀

tui！！

Help.

生要見人

記者會話港鐵1052 1053 有三個cctv 一個鐘內被破壞
只要有證據有片證明 當時係完好無缺 就可以推翻
另外亦可以叫港鐵交出被破壞前片段 同現在環境吻唔吻合

呢個真要推

大家加油！
推到上報要全面調查！

Tui!!!!!!!

義士們

救人真相

推

順便推埋呢個

咁叫佢講下期間發生咩事啦

截圖未又係斷章取義

第一位義士咁靚仔無啦無啦

推!

721 唔見人 831 打死人

日後一定清算消防

Pish

推！！

消防員11:10係SocREC(13:51)段片, 當記者由月台最後一層被趕上電梯離開時，留意鏡頭右上角消防員已經出現，但係消防處聲稱11:30才進入太子站。

推斷: 其實消防一早到左，而當時第一個及第二個懷疑失蹤者根本仲清醒行得走得。係消防到左後佢地先俾人懷疑打死同嚇死，消防係月台內都見死不救。直至11:30先開始數人。大膽假設佢地喺係11:10至11:30期間出事，所以消防先話11:30開始進入及數人。

大膽假設佢地喺係11:10至11:30期間出事，所以消防先話11:30開始進入及數人。

大膽假設佢地喺係11:10至11:30期間出事，所以消防先話11:30開始進入及數人。

推 831 希望炒車 希望所有手足平安

打死晒

【專題】地圖重組 8.31太子站 閉路電視有真相嗎？

#189 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Tui

推 多謝巴打整合

消防個位真核彈黎，完全無任何推測成分，直接睇到處方時間上講大話

同意

還真相於民!!!

叫記者係記者會問！

推到記者睇到

pushhhhh

其他位都可以話推測 fact check要靠cctv，但呢個位完全無反駁既餘地

第二個手足 坐我附近 佢冇事，但係因為佢名都唔同狗講，比狗追住吠，最後唔知去左臭格定轉新屋
一手料，冇證據比你地

善用推文回覆功能

希望炒
真係接受唔到有人被直接殺死

消防員11:10係SocREC(13:51)段片, 當記者由月台最後一層被趕上電梯離開時，留意鏡頭右上角消防員已經出現，但係消防處聲稱11:30才進入太子站。推斷: 其實消防一早到左，而當時第一個及第二個懷疑失蹤者根本仲清醒行得走得。係消防到左後佢地先俾人懷疑打死同嚇死，消防係月台內都見死不救。直至11:30先開始數人。大膽假設佢地喺係11:10至11:30期間出事，所以消防先話11:30開始進入及數人。

有冇得迫消防交代下點解2310 有消防員已經進入

我係第一個義士嘅朋友，佢係個七個送去瑪嘉烈嘅其中一個，我唔知要點證明，但佢宜加好安全
我地一直有同律師傾緊cctv嘅事，但要考慮太多野

每一次睇條片都覺得好辛苦 聽到mtr把緊急廣播聲個心都拿住拿住 想像唔到啲市民係現場係會有幾恐慌 屌 希望真相快啲岀現

以後全部人同我推文個時加埋新屋嶺！
唔可以俾呢件事spin走！！

例如:
721
811
831
新屋嶺

推！

記者會話港鐵1052 1053 有三個cctv 一個鐘內被破壞
只要有證據有片證明 當時係完好無缺 就可以推翻
另外亦可以叫港鐵交出被破壞前片段 同現場環境吻唔吻合

辛苦晒
有冇人識佢地?

黨鐵份報告係話消防1106入喎

同埋被破壞都有被破壞個一刻既片，點會成條片冇左

啱阿，被破壞前點解唔可以公開？

要印出黎落出街呀！！

仲有其他站嘅片呢？

大話一個冚一個！越講越可疑！

求炒車

推 新屋嶺慘劇

推比記者問

721
811
831
新屋嶺

黑衫男有冇消息

條屍可能係地下 要再封站

d傷者截圖都好似唔見佢地

I like 牙膏

唔好再講黑社會

要講殺人犯，強姦犯

是

RIP

推 呀 有冇人識佢地

互望之後摸摸個鼻

唔好濟鳩up 好撚擔心啊 你知啦消防cctv去油麻地隔左咁多日搵日凌晨製片有幾難啊。

推啊

推幫一下

2019 831 太子站冇事發生過

你空ac 咪得個鳩up

721唔見人，831打死人!

831 一定有古怪

新屋嶺一定有發生過強姦

警狗暴行

didididudu

希望炒車

721
811
831

消防員11:10係SocREC(13:51)段片, 當記者由月台最後一層被趕上電梯離開時，留意鏡頭右上角消防員已經出現，但係消防處聲稱11:30才進入太子站。

推斷: 其實消防一早到左，而當時第一個及第二個懷疑失蹤者根本仲清醒行得走得。係消防到左後佢地先俾人懷疑打死同嚇死，消防係月台內都見死不救。直至11:30先開始數人。大膽假設佢地喺係11:10至11:30期間出事，所以消防先話11:30開始進入及數人。

死晒la 所以冇野發生過

唔識 推

推咗先

721 唔見人
831 打死人
勿忘新屋嶺

朋友家人同學呢？

CCTV截圖 (獨媒up咗上fb)
11:06 第一批消防到場
11:20 消防處救護到場
11:31 救護將一各報稱受驚乘客帶離太子站
11:34 第二批消防到場
00:23 FA進入太子站
01:23 太子站開一架車前往荔枝角

結論:
可能性有2個
1: 嘔白泡人士係真係唔見咗，根據目擊者咁講，加埋CCTV截圖係見唔到有消防帶走任何人/出咗太子站
2: 嘔白泡人士被消防帶走去咗搭咗其他列車去咗第二度，01:23 太子站開一架車前往荔枝角，但呢個都講唔通，消防眼白白睇住個嘔白泡既人唔救? 如果真係無唔見人，佢一定都係失救，隔咗一個半鐘先送去醫院，送到醫院都已經係2個鐘既事

背心肥仔會唔會係呢個

消防聯同狗殺人？

幫推啊

第一段片7:21秒個女便衣講粗口？
我聽到乜撚野呀你

屌乜啊呢個世界有啲野你唔知姐
呢單係真 但就係知會比人屌無得講出黎

地鐵cctv係cover唔晒 就算立場話出入口cctv冇壞
因為地鐵裏面啲路係四通八逹 街上地面見到啲鋼門都通到入站

831 打死人
721 唔見人

點解唔早啲出嚟講? 被人爆咗先出嚟講?
另外，我想問就算被捕或正保釋，報平安係犯法定有咩問題? (我真係唔清楚，如果真係有問題，請屌！)

721唔見人
831打死人

只希望炒車

公務員secret 都講咗

有人更改咗傷者人數

重要喺九月三日改

呢一條link喺另外一樣質疑

831 ！

推到搵返晒佢哋出黎
生要見人 死要見屍

點證實當事人在生?
是撚但一個AC 話相中人保釋緊唔講得太多為由
咁大家乜撚都唔使查了

請3位義士行番出黎報平安 831冇人死

真係希望識佢地嘅朋友報個平安吖

其實一路都唔明點解當晚有個護士在現場

駛唔駛貼埋連儂牆搵？

啲片影哂佢做咗咩，佢一早出黎講又唔可以證明自己係個個人，出黎認都比你地當係假架啦到時，而且佢一出黎認就只係會比人追問有冇死人，始終個到佢地自己都分唔清你地一開始講個個係邊個。
加上全部人都未落咩罪宜加，點敢亂講野？為自身安全先，佢地一直諗緊咩時候講，仲同律師傾緊

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

P牌推唔到

人類總是認為看到的才是真理，而看不到的全是謊言。當地球上的一切災難發生前，你們並不相信它會發生，但它的確是發生了，這些之前人類看不到的東西都成了真理，你們總是自作聰明。

原文網址：

Push, follow

多謝大家關心 我係綠色衫個個 有咩方法可以唔自爆又可以令你地信

咁你係咪要佢自拍上黎黎話自己冇事呀宜加

831 721

幫手認人

推 加密講野吧

推 有冇人識 幫手認

好難
你要記招上交代⋯

push!!!

推上熱門

Push
生要見人 死要見屍

其實大家都唔想有人死

推你LMCFH

又一次學吓"中文"係幾仆街嘅語言：

831冇死人！
831冇死人？
831冇死過人！
831冇死過人？
831冇人死！
831冇人死？

831冇，咁901呢？
太子站冇，咁其他站呢？
太子冇，咁其他地方呢？

咁樣是但狗隻用個AC話相中人無事就得啦
假設真係有人死左, 個個知道你地盲信連登巴絲
極容易被人FAKE 好唔好...
有冇個好D 既證實方法並唔係是但一個會員留言話無事就無事

係喎。警方夠唔夠膽話佢哋冇事先？

多謝你講岀黎但可唔可以講多幾句？
你係佢朋友？

721
831
新屋嶺

咁唔得呀⋯

推 上 法 院

推 721831

請再聚集民意 現時抗爭者共識為止警暴 成立獨立調查委員會

我地要向呢一個方向宣傳

各位手足請小休數天 保持冷靜

勇武手足： 愈黎愈多淺藍淺黃 想割蓆 話好燒地鐵
和理非手足： 請繼續支持勇武 出黎支持繼續既行動

我認為最好再以和平大型遊行 係10月1 國慶向世界發聲 向林鄭施壓

各位手足點睇

希望政府仆街 但又唔想手足有事

安全起見我哋要當三個人真係死咗先，然後用盡心機去反證證明佢哋仲在生

推 831

好驚呀唉
依度唔係大陸呀屌

推 綠衫係到

推！
殺死人！

我哋要見人

頭頂縫左7針 畫面上見到右邊面既血應該係頭頂滴落地下 速龍再將我個頭禁落去既時候印左上去

push..

為你感到難過

但我哋真係要見人⋯⋯

喺social media自拍

明白需要休息，依家有好多迷團，好需要義士講一講當晚發生咩事。
最驚係好似大陸咁被軟禁同滅聲
等你地啊

再唔反擊支那警畜隨時扑死你都得再唔反擊支那警畜隨時扑死你都得再唔反擊支那警畜隨時扑死你都得再唔反擊支那警畜隨時扑死你都得再唔反擊支那警畜隨時扑死你都得再唔反擊支那警畜隨時扑死你都得再唔反擊支那警畜隨時扑死你都得

Push!

屌 推

幫手推

推一推

辛苦你了好好休息下，我地會等你岀黎。

721唔見人

再推

7萬仲存在！距離支爆爭70000個簽名！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

721 811 831

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

推 呀

屌佢老母

推

希望炒車

冇 案情方面不便討論 但行得走得 健健康康 但係無得洗頭呀屌

好清晰囉屌
日日開記招講大話
死仆街

好恐怖

光復香港 時代革命
除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

撤回送中條例 取消暴動定義 不再追究義士 成立獨立調查 真雙普選

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 唔解鎖電話 我要驗傷

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

烈士

一定要見人
831一定要真相！！

Sor
831冇死人

嗚 巴打記得做返個腦檢查

班賤狗

消防員11:10係SocREC(13:51)段片

點知道23：10 係等於SocREC （13：51）嘅真實時間

soc rec有冇公布拍片時間
理論上一定有record

推到見報
生要見人死要見屍

原來消防處講大話！！！！！！！！！！！！

Pushh

Source?

睇條片前小小有影到地鐵個鐘

拿，依位巴打真係理性討論

我再睇返樓豬依張相，放大個鐘睇

好濛咁睇到係around23:10~ 23:15
Not sure真係好濛

即係咁⋯
雖然分析得好有道理，但P牌第一個post 講呢個話題好似敏感咗啲⋯
都係果句：生要見人，死要見屍

支持連登神探員

唔該巴打
推到消防仆街

（雖然想做消防）

你睇我個post開圖片mode有張圖影到個鐘都幾清楚

9.15 民陣遊行
_________________
我無野講 我要見律師

生要見人死要見屍⋯

直接問socrec最好

睇到了巴打，唔該哂
Pish

有班傷港政府高官仲話自己信教係教徒
有啲話天堂留咗位俾佢

未撚瞓醒

8.31 打死人

721
831

搵個議員見面, 議員出黎證實就好.

831無死
去到91先死

太子站無死人
不過搬左去第二度先死

721 811 831 新屋嶺

繼續尋人
生要見人 死要見屍

屌究竟有無死人呀

早幾年冇事發生啲黑警就懶專業咁，大支嘢打飛機又話亞洲第一又乜又7。

而家露燃哂餡。眼見嘅已經有濫權、濫暴、濫捕、講大話妨礙司法公正、 插贓嫁禍、非禮 ...... 馨竹難書

講到尾都只係朝廷嘅鷹犬走狗，助紂為弱。
諗起黑警以前宣傳片嗰啲懶有抱負，咩保護市民 ? 想嘔呀，死三代啦

政府絕對仆街，但黑警亦係絕對唔可以 饒恕 !!!!!!

PUSHHHHHHHHHHHHHH

Mtr以後可以用條片黎威脅政府

爭黑衫男

尋人尋人

strong post lm

用64有冇死人呢條test question 問下就知佢地信唔信得過

推，有無識佢地既朋友？

黑警全家死

推到平安無事

面對卑鄙的極左鎮壓手段, 應如何抗爭下去?

如果繼續現有的抗爭模式, 在政府的卑鄙手段下, 抗爭將無可避免令到香港進入動亂, 雙方相應武力升級, 最終走向67暴動的結果.
這場運動的目的是5大訴求, 加上之後引發的警暴問題.
這場運動到目前的成功是因為和理非與勇武的不割席

運動如果失敗, 就只有出現在和理非與勇武割席, 政府的卑鄙手段就是不斷地試探這條割席的底線. 武力的持續升級, 底線遲早會被攻破, 只是武力程度及時間問題.

如果想運動持續, 如果想達到香港人的5大訴求, 制止警暴, 就不應升級武力! 現在警察在帶示威者升級, 例如買棍比休班警員, 目的要令在示威現場的武力發散到居民平時的生活當中. 所以, 示威者不應一路被警察帶入死路! 運動的目的不是要衝擊警察, 但是現在警察把運動的焦點帶到他那裡去, 因為這樣最安全, 他們有足夠防備足夠武力, 衝擊警察不是示威者應有的目的!

建議:
1. 罷課不罷學, 堅持中學每日返學前的人鏈, 並可以各有創意, 表達訴求
2. 商場唱歌(太古城已經係一個好的示範, 日日有人帶頭在不同商場唱)
3. 屋苑自發快閃喊口號, 唱歌, 5-10分鐘
4. 無必要圍警署唱毅進仔歌, 完全無意思, 只是情緒宣洩, 但成本太高, 而且在國際輿論上沒有任何宣傳效果. 應圍警署, 表達訴求, 要求解釋721, 831, 還眼等等警暴問題. 唱毅進仔歌, 不如請有心人, 把警暴事件編輯成一首歌, 比市民去唱
5. 不要每次圍同一警署, 每晚6點(或8點)連登上玩俄羅斯輪盤, 點著邊間警署, 邊區街坊落去表達訴求
6. 珍惜勇武, 人越來越小, 衝擊事件不應每日都有, 一周一次, 集中火力, 可破壞黨鐵(3分鐘行動時間), 可set road block, 封紅隧, 封青衣橋等等有顯著意義的行動. 行動完成即散水, 不要戀戰, 不要增加戰線, 不要被捕, 不要受傷, 否則, 行動即時失去意義!
7. 呼籲民陣搞大型和理非集會遊行, 在沒有大型和理非集會遊行, 每週都有不同團體搞不同示威遊行, 但不要衝擊警察防線, 可挑釁, 但警察有黑旗, 就散, 不要搞到槍林彈雨, 每次出現這種場景, 都是示威者, 勇武最受傷害!

呢場運動香港人要長時間進行下去, 才有贏的機會. 目前的衝擊, 武力上升, 只帶來勇武人手的損失, 增加社會進入動亂而導致和理非割席的風險. 所以, 需要每個示威者都要好好思考.

睇到手震

希望炒車

黑警死全家
721
811
831

巴傷後有無搵612幫手？你一開始救人同最後比速龍捉個段我睇左好多次

多謝整理，呢啲片仲有說服力過岩岩公佈既26張CCTV截圖，啲圖廢到冇人

好想大大力比個擁抱你

對消防好失望

831打死人

好好保重

極醜惡

生要見人死要見屍

4點記者會
問班狗
佢地的情況

restricted area唔可以有記者 係咪真？

推！有冇人識佢地

幫手推！

推呀屌你老母

死者安息

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，寄給國會議員！;
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

推爆佢

推 炒車post 唔該

堅會好d 推爆差佬核彈

Please help them!!!
真係睇到好心痛！！

831片段影到既，都報一報平安

推爆

多謝巴打
資料非常有用
好人一生平安

推呀！！

推到有相熟人士回覆

公開cctv

tuituitui

到底有無死人。。。。

推爆佢!!!!! 我要真相!!!!!

搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人

生要見人...

撞

呢3個人究竟去左邊

巴唔介意 我想幫你follow up你嘅傷勢
831對你印象太深刻救人最後比人捉到爆哂缸
無惡意 TG:kackyx

同埋有冇人知道當日嗰3個情況嚴重而送左入院既人點樣...
好似冇哂消息咁

pish..

是否其中有一位
嘔白泡 冇知覺 個位

禁錯負皮

冇事就好了
祝你之後大步欖過
唔問太多了 希望831同新屋嶺真相大白

灰背心個巴打係朋友既朋友
啱啱專登去問朋友 話佢已經放左

衝出嚟帶風向都係第一次見邊到判斷到佢有無死到啊

唔出黎露面唔好信 唔再信朋友既朋友

DLLM
最近啲死者有無容貌暴光過？

推！！！

推到海牙

推到有cctv!!

可唔可以推到有三位義士嘅親友出黎/匿名回應

點知道個時間係11:10?

睇到我肚痛

推 如果證實到消防都咁仆街下次就要諗下讓唔讓路

有無人識你證明非鬼？

屌你老母黑警
721 831

比人打果班全部都冇受傷 唔好問我點解知

人呢！

唔信

831最少3人死亡
已FC

油麻地站已經見倒佢比人送走左.

P 俾超額發唔到Post，please help

9.15 係「國際民主日」，點解完全無活動Post?

根據《世界人權宣言》第二十一條第（三）款﹕「人民的意志是政府權力的基礎」
9.15係聯合國嘅「國際民主日」，2019年主題「參與」，重申民主係「以人為中心」。(官網﹕ (得殘體字sorry) )

我哋依定係對抗緊極權，爭取緊雙普選，呢個咁有象徵意義嘅日子點可以唔做嘢?
本地應該要搞大遊行，本來民陣前兩日都話申請緊，但警方唔回應就完全無哂聲氣。海外集會要再次港、藏、疆合作，甚至聯繫埋全世界受壓迫地區嘅人一齊發聲。

6.12、721、811、831…全部都要勝利之後先可以查明真相，如果唔係有再多嘅證據，未來都只會變成野史。請大家化憤怒為創意同行動吧！世界領袖讚賞我哋嘅，係呢場運動嘅靈活多變，不忘同世界連軌。而我地亦已成功將呢場運動變成自由世界VS極權嘅抗爭。我哋唔想成為國際怨婦，就要令更加多人明白This is NOT ONLY a protest for Hong Kong people but for the sake of the World!

Attention! 依家正苦係咁用衝突黎分化我哋同世界建立既信任。請大家要好小心好小心好小心好小心好小心好小心!

Free Hong Kong
Anti Chinazi

P.S.
1. 之前有巴打寫﹕If we burn, the world burns 有無人留咗record ?
2. 回顧9.4 「2019年中美關係回顧」聽證會

Source??

黑警死全家 生仔冇屎忽

一定要搵到呀

我唔要有人死

唔再信朋友嘅朋友

如果真係冇死到嘅麻煩要現身說法

再唔係，叫警察澄清呢三個人到底身在何處

重複，唔再信朋友嘅朋友

各人安好？

64 721 831

有人回應，但係唔肯驗身，我傾向唔信

現身*

唔好講推 將所有核彈列明黎推post 不能被習慣任何一樣 屌你老母黑警死全家！

1. 射頭+射眼
2. 721無起訴 警黑合作
3. 狗扮示威者 記得所有違法野都係啲臥底做
4. 無理由無差別不合理濫捕 拘捕後繼續用武力
5. 室內開槍漠視人命
6. 過份使用武力 打人同虐待人
7. 冇委任證+遮面 唔可以習慣左冇委任證
8. 過期催淚彈 揚左後繼續射 特登刻走日子
9. 警黑勾結 警藍勾結
10. 過度濫權 個個開工前食興奮劑
11. 光明正大講大話 +誣蔑市民+陷害市民
12. 公然拆證物+陷害
13. 新屋嶺強姦及歐打
14. 無視任何法律及指引 警權過大
15. 近距離、無警告下開槍
16. 831事件 歐打市民 趕走記者 唔俾救護入 草菅人命 殺完人事但扔條屍出黎 再自己定義無可疑
17. 被影到不只幾次喺醫院/黑房歐打市民
18. 非禮女手足
19. 喺多個狗鐵濫捕 虐打市民 漠視人權

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

有手足想加減借用隨便
五大訴求 缺一不可
清算警隊 血債血償

上熱門

pushpush

一個軍綠色T,一個係灰色背心，仲有一個係黑色T ?

左剪右剪都仲有咁多問題，屌你老母 仲話冇事？

可吾可以搵剄佢地啲屋企人出黎正明一下

搵人呀

其實黨鐵點解唔肯公開cctv

推爆呀！！！

屌

無咩大礙 都係皮外傷 好得七七八八 線都拆埋 錢個方面都搞得掂 多謝關心

831 立場做曬 還原 有線索 點解冇人睇 ???

可否出嚟交代一下？等大家唔好咁多猜測

希望炒車...

你話係就係？

尋人密探

相信大家有睇過片既 都明白我有我既苦衷 就算我肯企出尼 我屋企人都唔想 同埋尼一方面都有同律師傾緊 要等之後既安排

721 唔見人
831 打死人！
請大家幫手傳開睇下有冇識得義士嘅人

第二位背心係我朋友公司倉務黎
呢幾日都有返工

朋友冇ac所以叫我幫手講聲

推ar！！！！！！！！

你可以唔信㗎 但我冇必要講大話

咁就好了

平安就好，好好休息，多謝你

明白，亦都明白你係出自一片好心去回應呢度嘅傳聞

雖然暫時我哋會繼續抱着懷疑嘅心，小心去研究

保重身體同照顧好屋企人

721
811
831
新屋嶺

Push

推比更多人睇到 多謝關心

推 831冇死人

巴打 搞清楚消防員同救護員先啦

推
仲有新屋嶺

我唔知個男仔有冇睇到呢個post， 所以頭先去左同朋友講叫佢搵個男仔自己上黎講，希望咁樣會令大家冇咁擔心啦

想問樓主，基於乜嘢你覺得呢三個人係「失蹤」？

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。

[國際戰線] 即時翻譯香港新聞，快啲推到外國人都睇到！

其實又班香港人已經做緊架啦，我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

知唔知點解休班狗都有警棍？

唔洗講太多，只要知道你平安就得

希望無事！

推推推黑警老謀

重要野！
我係831被捕人之一
我曾經係葵涌警署見過2號灰衫男！
佢神智清醒係無事架

點解我咁肯定
因為佢件背心 佢入到去都係著住呢件
仲有佢身形都比較易認

721 唔見人

........但係消防處聲稱11:30才進入太子站。
According to many online media,It becoze what they mentioned as entering the station at 11:30 is 救護員
"綜合消防處兩度回覆本報所稱，處方當晚約11時05分接報太子站內多人受傷，現場救護指揮官約11時30分進入"

多謝巴打不辭勞苦搵真相
我惗好多人睇到有PTSD唔敢再睇
一定要堅持到搵到真相一刻

"救護員約於晚上11時半始獲准進入站內為傷者進行初步評估" (news posted on 01Sep)

要求公開狗同地鐵職員隨身cam

我唔信警方

第三個傳左好耐

口

推。

推比更多人睇到

背心肥仔義士需唔需要幫手？
仲返到工？駛唔駛報到？

新屋嶺強姦
太子站殺人

希望你係真！勇武巴打你好靚仔！多謝你幫大家捱左咁多針！❤️❤️❤️ 祝早日康復呀！！！

求下你哋唔好有事

剩低第三個?

i love u

唔可以死得不明不白！仲要屈佢地係自殺！
黑警落地獄！

我都覺得絕大部分當事人都驚同埋要律師研究先敢公開出聲

唔好有人死呀

strong post! 幫推

滅口

感謝巴打, 好好休息 祝早日康復

push!

P牌幫推

墨綠色衫個巴打係真英雄，救報平安

如果有機會，想幫到你少少

感謝巴打詳細分析

屌好撚寒

對唔住巴打，我地咩都幫唔到手

Important

追曬po 好似仲未見過有人講過第三個人

信你

會唔會係因為有機會係中年人士 所以連登冇人識？

成撚日GuidelinesGuidelines程序程序，咪撚扮傻啦妓律部隊！！！！

成班仆街賣港犬心照啦，為份狗糧就賤賣良心幫狗共武警偽進犬日日鳩吹執屎！！！

推!!!!

第三有冇人識佢

邊度影佢雙眼開住？

呢位巴打
有無人試過幫佢喺朋友圈尋人？
一直無人報平安

612 721 811 831 新屋嶺
五大訴求，缺一不可
913獅子山之路 914天水圍 915民陣大遊行

愈諗愈恐怖

會否再去睇多次認吓樣？
或者請手足直接指出邊個係佢
/有無一張圖係佢？

有人士話佢哋個身開始散
另外仲有其他"人"
佢哋8.31嘅路人定係點？
亦有人話見到衣著古舊嘅人
疑似土地公
土地公知唔知8.31發生咩事？

我覺得乜方法都要試

希望真相快啲浮出來 啲狗就嚟變特權階級

巴打你好型好靚仔

真相好快水落石出

推到義士上黎報平安

之前有人話 有個靈體巴打
係住天水圍！ 天x邨！
佢哋帶返條屍去跳樓！？

軍綠衫有巴打認頭
灰衫男呢度話平安

爭黑衫M字額巴打！

咁你去fb spread吓
我覺得就點都識人有ac

8964冇死人

叫佢上黎分享事發經過

Lm

推撚推

人呢？報平安呀

炒咪炒, 你唔想炒?
屌你老味呢d時候企高地抽抽稱稱, 垃撚圾

肥仔睇直播好似都見過

見唔到

報左平安未

吉人天相

條片睇到好心痛

唔係唔想信

但個個都攞唔到証據見過三位義士

一日未見樣我唔會信冇事

心寒

感覺好多人冇睇過831被捕義士記招

比埋link你

推加share

消防係有分包庇喎

與殺人犯為伍

出來解釋啦

Push.

Police brutality will definitely be condemned.

要求公開8.31車廂內CCTV！

推到有人識

邊個話生要見人 死要見屍㗎

快撚d同我推呀

推，希望水落石出

生要見人 死要見屍

人呢？

推
唔會放棄尋找真相

生要見人 死要見屍

仲記唔記得呢句!!

仲信有死人既請去驗下智商

唔係剩係要太子cctv, 太子至荃灣都好重要！點解冇人講？

我地要真相

生要見人 死要見屍

有冇人識佢地 出去食個飯或者糖水啦

推 一定要搵到真相

生要見人 死要見屍

影張相

有冇人識佢地 出去食個飯或者糖水啦 影相報平安

推啊啊啊啊

向人民英雄致敬

第二位灰衫肥仔我有朋友識佢，亦都聯絡到佢

義士唔好意思 真係要樣

人証有講墨綠色衫 要見樣知咩情況
多謝你

Dklm

黑警還命啊

黑警填命！！！！消防唔好以為自己走得甩！！！

我支持香港警察 你们可以打我了

fc?

打死左人 呢三個去左邊

尋人呀

記者會真係On99
不如話thanos啪手指令佢地消失左
屌你老母

推到真相出黎

Diu

唔好再造謠啦
根本冇死

推到有真相！！！

推到上報

push 其實都係希望佢地講佢地係度

麻煩查出家人同朋友有沒有報案？

我睇片知你真·英雄
請受在下一拜

我仲想問同行另一位冇反應 你知佢ok ?

一定要推

Up

跪求炒車，但若然真係有人死，共產黨一定要血債血償

1點幾列車送人去荔枝角前，絕對有時間用列車將岀事嘅人送去其他地方

曲到圓

push
searching
searching
searching

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

其實係有6個人死左！

915

推
唔該出現翻

Push 全港尋人

FACT CHECKED 灰色背心肥仔已經冇事出返黎 佢話恐慌症呼吸困難既唔係佢 利申小學同學 用fb inbox contact

講咩都沒有
要求黨鐵交出CCTV

如果知情人士最少出來報平安

831打死人！！！

推呀 嗚

推，求真相

生要見人
死要見..
唔好死呀

黑警殺人

呢個唔係樓主黑衫嗰個

推😭😭

細思極恐

推唔起呀都要硬推

咁我搞錯, 我當片中人死咗㗎啦

有冇人識佢地

心痛死

有無人知道呢個有無出返嚟？

你比人拉左仲驚自爆？

推到有結果為止！

留名

p牌推唔到

推呀！
師兄神推論！

幫手推到搵到識義士嘅人

巴打 多謝你

巴打你好勇，保重

屌你老味 消防都係仆街嚟??

推呀 CCTV出嚟呀屌

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

捱

唔好意思 真係要樣
大家都見唔到你個樣

教大學生都出咗記招
睇到片你係勇敢的，同埋你已經被捕唔會怕被起底

如果你未死求你企出來
好多人擔心到訓唔著

Push!!!!!

。

過咗12點就係第二日啦
唔通九月一有？

831 毆斃慘劇
新屋嶺輪姦慘劇

天理不容

Cctv影到消防23:06進場
記者影到23:10 消防到月台都合理
(利申無留意，消防係邊話2330才進場？？)

多謝你咁勇敢 真男人黎
希望你傷口可以快啲康復
香港加油

b

屌你消防講大話

推
有冇進度

願一切平安⋯

721唔見人 831打死人

港共政權咁樣殘害市民
就算無人死(更加唔想有人死！)
都可以繼續勇武！
都係句生死人死見屍！

手足們齊上齊落 一個都不能小！

件事過左咁耐港鐵都唔肯交cctv就知咩事啦 但係真係衷心希望各位義士平安只係炒車

我識佢 佢無事

好想佢地被搵返 生要見人！！！生要見人！！！！

9月15日行動Post

請提供任何証明以供FC
例如佢FB仍有新post嘅cap圖
政府唔夠嚴謹處理
大家更要嚴謹調查
因關乎人命

我始終唔明點解係呢三位失蹤而唔係其他三位失蹤，你係點樣判斷佢係失蹤定唔係失蹤？

第3段。d popo 連頂頭盔個分區號碼都遮埋！等天收。。

第一段我睇唔明44秒有個自己友推義士又跳入電梯？個義士點會跌倒？

中共還錢 天經地義 券債還港 合理合法

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

Push 報平安啦

有無識佢哋嘅人出嚟？無就……

佢係咪M字額？

唉

一定要搵到出黎

無事要報平安

之後續個去按摩 ？

831係冇死人
因為義士們都係1號凌晨過身
btw希望集體炒車

黑警死全家

多謝🙏🏼

問多少少 你係乜顏色分流？
紅 黃？

推，唔希望係事實，香港人要真相

推爆佢真相終會大白

巴打，其實你咁同自爆係冇分別，因為一樓條片影哂你個樣

推到呢三位巴打屋企人朋友回應

第三位義士
諗返起之外太子站出面有個三四十歲女人話佢朋友死左 年齡上好似吻合....

依家兩位清醒既平安？

唔該 唉 連你都唔係紅....... 咁乜人變左紅..... 痴線

第三個都無事

咀多單自殺 仲要單單都係東方報
831 同64一樣 一個人都無死

對唔住 呢張相 我好有懷疑
可以提供多d資料 ?

推 希望炒車
好人一世平安啊

殺人班黑警一定要終身監禁！

推 過一晚又沉左

那故事倉猝結束不到氣絕便已安葬
才成就心裡那道不解的咒沒法釋放
讓我們打聽對方天天過得一切平安

希望他們天天平安。

找到了嗎？

Pish!!!

叫狗鐵上載成條片出黎

希望冇死人

推唔到都推呀
查哂所有屍體發現案！！！！

(要真相嘅求入)831關鍵不在cctv，而係喺班死者度

仲有 識任何一個近排被自殺嘅死者都要報！！！

(要真相嘅求入)831關鍵不在cctv，而係喺班死者度

求831炒車

一定要推！！

三個去咗邊？一定要有真相！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

金田一！

真係有3個嚴重既唔見左

幫推

希望炒車

推啊！！呢個咁重要點解冇人推

再加埋毛ee個記招 證實到係有3個重傷傷者不知所終

好可能已經死左

我之前響FB問事主親友主動同我講佢無事，我要求佢影佢個額頭比我睇證明平安

太子無死過人

血債血償

唔推到班黑警仆街死
三位烈士會死不瞑目

我建議你去拜訪下

唔該集體炒車

屌殺人犯

我又quote下同一巴打原post內容啦

原post ：
推斷: 其實消防一早到左，而當時第一個及第二個懷疑失蹤者根本仲清醒行得走得。係消防到左後佢地先俾人懷疑打死同嚇死，消防係月台內都見死不救。直至11:30先開始數人。大膽假設佢地喺係11:10至11:30期間出事，所以消防先話11:30開始進入及數人。

義士開始被打時係記者走哂之後, 得返黑警 港鐵員工 同 消防丫！！！！！！！！
你屌得港鐵同謀合污, 咁消防呢？
消防今次係見死不救加夾口供！！！！！！！
831記者會女義士話嘔白泡義士被打至少半個鐘，即係消防在場啦..........

見死不救 !!!!!!!睇黑警打完就拖走！！！

其實咁撚簡單
D人都仲未明
以家集體被自殺
D人知得越多只會死得越快
唔好諗住推左落去就得架
你米又係一個知情者羅
唔好諗住推個個先係最危
第二日去查個個米又一個知情者羅
唔好諗住死晒D曱甴家人就天下太平
下一個可能到你你你你你你你

從來一個殺人狂
長存既原因都係得自己知先最安全

以家整緊制裁名單
即使你唔死
總有另一個用處既

還我真相 成班殺人犯唔洗還呀？

殺人犯

射爆少女眼都可以屈鳩其他義士
呢個政權明顯不用再相信

應該案中既警察都好快被滅口
而家講緊係共產黨既存亡
唔係普通殺人

上網查到同名2012讀圓玄中四
即今年大約21歲

希望3位義士可以報平安

推到上太空！！！！！

無FC好難信喎

救人

多謝你巴打 人靚心地好！

不推不是人

831 新屋嶺

老左咁多？

第一張相係一個後生既肥仔
第二張係中年人

繼續推

依家公佈晒7個傷者

點解唔逐個對下

係邊7個

條片如果影到有人但唔屬於呢七個人入面

咁就更大可疑了

靚仔勇士，你千萬要吉人天相！一定要平安呀

平安無事就好

第二個冇事
搵到人
PS小學同學隔間班

識既報告聲

巴打係個靚仔，多謝你
早日康復！

頭兩個都搵到

係咪姐係3個失蹤者係另有其人??

巴打你好靚仔
無事就安心啦
好好休養

消防解釋完，我更加覺得係有死過人

lm

黑警，dllm

推到義士朋友見到

男目擊者睹警內鬨︰「點解要入去，你哋害死我哋」
阿謙和阿明（化名）當晚一同乘搭港鐵路經太子，不幸坐上「屍殺列車」。當晚10時40分一班往調景嶺列車駛至太子站3號月台，有中年男乘客和示威者爆發衝突，一度揮動鐵鎚，有示威者用滅火筒噴向車廂，涉事月台煙霧瀰漫。當時二人步出月台，列車久久沒有關門開出，突然，港鐵播起廣播「清車」，要求乘客下車。

其間有「full gear」的示威者在月台和車廂內更衣，冷不防往中環列車突然關門，有人嘗試營救車內的人們，電光火石之間，有人大喊「上面有狗」，不消三秒便有大批防暴和速龍衝到月台，速龍衝入車廂亂棍打人、施放胡椒噴劑。
列車中尖叫聲四起，地上滿佈乘客逃生時遺下的雜物，哀鴻遍野，滿目瘡痍︰「簡直是7．21元朗恐襲的翻版。」小朋友掩面尖叫，情侶相擁痛哭，就連13歲少年、妙齡高跟鞋女郎、輪椅伯伯無一倖免，結果由壯丁護送離開，「救得一個，救不到第二個。」眼睜睜看着13歲少年被打至跪地求饒。阿明更目擊有人從車廂探頭，突遭一群速龍扯到月台上暴打，然後再也沒有見過他。

當時為了保護他人，二人奮力開傘抵擋速龍襲擊，其力度之大，傘骨即時被打斷。衝突僅七至八分鐘，卻成了最漫長的一刻。列車終於開出後車廂內有人滿頭鮮血，但寧願留在車上，生怕下車即被擒，收穫更大的痛苦。
阿謙意外目擊有防暴怒斥速龍失控衝入車廂打人︰「點解要入去，你哋害死我哋！」他分析，警隊自6月9日以來，精神壓力已達臨界點︰「基本上是無差別攻擊，不理對方的裝束、有沒有gear，連老弱婦孺都打。他們不為執法，只求發洩。」

女被捕者︰狂罵曱甴臭X 踩頭當踏腳石
一念之間，兩個結局。阿明和阿謙選擇留在車上，列車開往油麻地，逃出生天。身在數個車卡外的阿V（化名）選擇了下車跑上扶手電梯，反被追至的速龍和增援的防暴上下包抄，先挨棍，後接椒，電梯上十多人當場被捕。

她憶述，被警員以粗口喝令蹲下及雙手抱頭︰「你咪好X威的嗎，現在不又是要這樣蹲下，你們剛才不是打得很過癮的嗎」，十多人擠在數級，有噸位重的男生令下面女生壓至脫臼，險釀人踩人慘劇，更有防暴右腳踏電梯，左腳踏着他們的頭和背借力。
「嘔白泡」男目擊者不只一人

當日被分流至男或女被捕者時，阿V偷望了一下，看見有一名墨綠色上衣、身形龐大的男子「癱屍」地上，有男警為他「搓心口」，其間女警曾高呼借剪刀，亦喊那傷者的名字，「醒呀醒呀，唔好瞓呀。」對方沒有回應。女警遂餵他喝水，他喝了一口，便將水全部吐出，五至十分鐘後，便有三至四名消防員將他圍住抬走，不知所終。後來看了記者會和報道，並與一些被捕者傾談，才發覺看見這場面的不止她一個。

因為被捕時被沒收手機，視線範圍亦有限，但她推斷事發時間為11時30分至12時17分，綜合多方資料，這時間應有救護主任在站內初步評估，但阿V沒有印象，指月台上完全看不見救護員。
本報向消防處查詢消防員有否處理，被指口吐白沫的傷者。處方沒正面回答，只稱處方記錄上，7名傷者皆為清醒狀態，亦無嘔吐情況。

個肥仔...似唔似岩岩秀茂坪死左個個

唔似

頭兩個手足係咪真係搵返啦
你地一定要平安！！！

仲有荃灣城門水塘吊頸男屍

915民陣遊行 行動分析post
求幫推上熱門 求多啲勇武睇到
-死線調整、目的
-不同情況的行動計劃

［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

915英領
[行動post] 915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

昏迷仲餵佢飲水 係咪On9 殺人兇手

915 三百萬人 缺一不可！

Tui tui

推！有無人認識第三個人足

有冇詳細

推
屌你老母死黑警 死一百次都唔撚夠

push上熱門第一

黑警償命

推都全世界都知

希望手足可以講講自己無事

第三個應該都清醒嘅

由4:20開始睇

呢條片講左其中四個被捕嘅人

還港真相，內地武警冇受過香港法律訓練，絕對唔應該喺香港執法！佢地只係好似喺大陸咁樣打死人就算數，我地要將佢繩之於法，見識下香港嘅法律，還受害人公道

攞呢三幅相去問警方，有冇拉到呢三個人？？？
同埋身處喺邊度？？？問警方出示當晚所有被捕者嘅紀錄！

有單係個背心肥仔伏屍喺天井...

對準政權 遍地開花

第二位，背心肥仔已浦頭，叫劉百勝

推爆佢 推到下世紀

推
915 915 915

我要CCTV!!

推!!

Pishh

就快到清算時候
黑警快啲篤灰
遲左你就只會望住人風流快活

輕輕一推

推！！ 有無人識佢地呀？

推 831 新屋嶺

有冇見過M字額義士？

推到屋企人見到為止

831 沒死一個人

佢地唔係condom 推

有人確認到未

黑警打死人 我要佢地要填命

可以叫佢出多d資料 畀大家 cross check ?
得個 M字額 真係好難令人信服

好難令人信服

希望大家幫手推下 我p牌仔做唔到啲咩

推到搵返義士

出黎報平安，雖然素未謀面，但係有良心嘅香港人都唔想你地有事

推！出黎報平安

出黎報個平安啊
見字速回

你可以聯絡佢問問詳情，不過可能因為佢親友已被捕等上庭唔可以講乜嘢

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

疑點真係太多
消防記招都冇釋到疑慮
淨係確定警方權力真係大到痴左線

推 香港人要全部平安

推啦屌